發覺成件事最賤格真係TVB

馬明係親生仔
你走去追訪馬明老母 仲要跣佢一穫

東張話俾d 空間當時人同家屬

娛樂新聞台真無走火入魔
上次條二打六就死走去醫院訪問仲開埋直播

條友ig話身不由己個post del左

痴撚線，凶間下嘩

邊係親生仔
就黎用完即棄啦

睇完馬明回應...佢似想原諒賓穎

入得cctvb做邊個唔係包埋老母

連蔡一智ig都俾人玩到千幾個comment
反而個林子博得幾個